突發 尖沙咀警署 出黑旗

NOW TV直播

幫推

push

推

驚到

dllm快撚啲遊客區射催淚彈。

暫時收返

收番埋

都無人 出嚟做乜 演習呀

now tv 直播

遊擊呀 唔好送頭

成世仔未扯過旗 試下姐

一，游擊戰
二，遊客區過期催淚彈，嗚啊～快

既然而家遊行已經遍地開花，請各區人士普通出街都 著黑衫戴口罩拎長遮 以掩護各遊行人士， we are a team.

我啱啱出街都咁既裝束。

有無去遊行都好， 請都盡量咁嘅裝束出街互相保護。

已經收返

豬咀都唔戴
催淚彈？

得幾隻狗

明大你啦
唔戴面具點會開炮

唔好打爛阿sir d私家車, 阿sir搵得三萬蚊個月維修好陰公呢

撚狗

引 d 狗去多遊客既地方等佢地出醜

可能佢地陰氣重見到其他嘢呢

今晚完全試到哂班狗嘅底線

俾人射緊 激光炮

強烈譴責示威者破壞警察私人車輛

出緊尖咀食飯
毅進暴徒唔好阻住晒

點解無人幫手洗狗車

Push

係咪舉撚錯

警署黑旗，笑死我你老味

警察都玩攬炒

有線live
有大量狗出咗嚟
位置 旺角警署外

放囉屌你老味

最能好笑係尖咀好多大陸佬，啲鬼佬又鍾意睇熱鬧好似唔怕催淚彈咁，當年雨革係駱克道啲催淚彈四圍飄但啲鬼仲係pub入面飲嘢

警察終於做番件好事啦

我都係

預早舉
到時可以直接黎

係自己狗屋射催淚彈又幾新鮮

狗仔出嚟啦，咪俾佢呃ot, 手足快啲食飯食宵食糖水食警嫂！

快啲係遊客區射橡膠子彈同催淚彈

游擊呀， 快走小路四散

好散水啦！

有料 走得好

【小妹文宣】香港人，為咗呢個家你可以去到幾盡?

練緊英文,怕啲遊客聽唔明,誤中佢地

on9

引 d 狗去多遊客既地方 如廣東道同酒吧街

隊爆晒警署停車場啲車玻璃

Please leave now

「公海」
第一身，岩岩尖沙咀食飯
餐廳收警察電話，今晚9點入彌敦道清場，叫餐廳提早9點閂門

大家睇下點

失左民心就會小左人擺工

掟中大陸遊客就好笑啦

隔離有人Post

黑警會在2100清場!!

小心!!!!

From民陣channel

2037 有社工報料，在金馬倫道食肆光顧期間，店員向食客表示九點前必須離開，因為警方已通知食店九點前必須關門落閘，亦打算使用催淚彈。

通知前線 係時候再Be Water
轉去攻第到

宜家要走啦，一陣佢地又地鐵站拉人..please 🙏🙏

民心你老母咩
得閒講 不如出尼先la

我行完走左啦，我唔希望有人再俾人拉..

叫人9點收舖，可唔可以向政府追討

其實可以

留力聽日將軍澳遊行

又做冷氣軍師

勿爭一時長短

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

竟然出火攻

求下你哋走啦🙏🙏
仲有聽日呀

留力啦

火攻狗屋

燒紙

係 最前個堆一定走到

係2-3排比人捉

煩唔煩呀？次次都死守
搞到啲狗團團轉熱死佢地咪輕鬆散水囉
一野散走哂佢地又吹你唔漲仲爽啦

唔好死守，留返個人
我地要一齊行落去嫁

投石隊 都出撚埋

勿磨爛蓆

提多句 今日想射射唔出 明天會更加緊火

回合制 84全面街坊和你飛

好勇武

屌你老味!!
琴晚馬安山對街坊開槍
十倍俸還!!

警署真係出左彈

兄弟，還拖！

狗車 爆撚晒玻璃

九龍站 西隧轉車位十架左右豬籠

肉眼確認 冇得fc

live見到尖沙咀警署再出黑旗

岀催淚彈啦... 不受傷不流血不被捕呀..

對住幅牆舉旗??

岩岩真係好似出左一粒 有記者中招

班黑警依家由得你
但係一陣就喺地鐵站拉人..
不送頭呀..

千其唔好又射入自己個office 度阿

防暴已出

be water 喇

[Now直播]有一批防暴犬由旺角警署出咗彌敦道

啊sir好型啊踢雪糕筒
成個黑社會爛仔咁
周圍嗌周圍踢

散水 or 游擊

現場各位自行決定點做

推
唔好送頭呀，拉一個就少左一個

今日好多人都瘋傳左有警車內有人換黑衫 無幾耐又會門口放火既？ 點解既？

好相信 今日放火的圖 明天會係內地 今日頭條呀 騰訊新聞網上瘋轉

麻煩各位巴絲觀察吓喺各區d 狗嘅位置，尤其係入夜後d 地鐵站情況，等d手足返屋企都有所準備，同728一樣

今日請大家be water
8月5日對香港人好重要
今日不受傷不被捕
8月5日需要你